葉國謙：有人藉不合作運動令社會不安

行政長官林鄭月娥出席七一回歸酒會致詞，提到近日的《逃犯條例》修訂爭議，表示會汲取教訓，確保施政更貼近民心民情。

行政會議成員葉國謙表示，相信林鄭月娥已說了心底話，並已就修例事件道歉，批評有些人藉不合作運動造成社會不安。

對於有訴求要求不檢控示威者，他認為本港是法治社會，加上昨日的「撐警」活動反映很多市民支持警方維護治安，不可能不追究犯罪者。

Source：信報

有幾撚多市民？有無證據，無就咪撚鳩up
香港真係多啲呢啲柒頭先搞到今時今日咁樣

緊係多人支持
銀彈攻勢wo

背稿都有得錯

葉國謙早年就讀漢華中學，1966年澳門發生一二三事件後，葉國謙與一批同學跟隨左派赴澳，學習當地左派鬥爭經驗，至翌年六七暴動爆發，漢華中學組織學生鬥委會，葉國謙當選為委員，於5月中曾帶領數百名學生遊行往港督府，在門外張貼大字報，揮動毛語錄及高喊口號。

州官放火

講到不安
點及你葉國謙參與鬥委呢d暴動組織
自首左未呀?

陷家產

就係當初放任呢班垃圾太耐令到佢地有恃無恐賣港